[要人] 2020立法會選舉民主派初選6月民調

2020年7月11-12日民主派初選, 選出5區直選, 超級區議會 及 衛生服務界 參選隊伍, 落選的候選人就一定要9月大選前棄選, 同埋幫助其他民主陣營 過票 + 拉票, 減低互相界票.

初選之前想做一下民調，以下嘅初選候選人，大家覺得邊個會勝出初選呢？

投票規則：每人只可以投1票，投票後不能更改，投票需要登入 Gmail，但不會記名

麻煩大家廣傳俾你地啲朋友/家人 Facebook, WhatsApp Telegram 群組，幫手投一票!!!

Source:

民調最緊要個base要大

初選

民調 有咩用 ?

選舉前都會有民調睇走勢
初選前都一樣可以有民調